（絲入）平胸同大胸點揀？

如果得大胸同平胸兩種選擇，你會點揀？
平胸定義係34AA
大胸定義係34H或以上
身高一樣都係165，BMI都係20-21左右

on9問題

Bmi 21-21平胸

正評=平胸
負評=大胸

你知唔知BMI點計
你咁樣係Assume對波冇重量？

咁大波會腰痛，不了

set啲on9框框，要人跟住嚟答，好撚低質

有咩問題
BMI20-21 中等身材啦，除非脂肪比例特別高

有咩問題，冇框框又話唔知點答

有，太on9同太弱智

咁你試下開啲高質post畀我見識下

你參考下印度啦，名就識抄人。

胸入面大量脂肪
34H 而BMI得21
全身除咗對胸就皮包骨咁可能得嘅

大 完

點解要咁極端

太大著衫唔好睇

極端先好討論，就係想睇下啲人覺得大波重唔重要，抑或覺得平胸先最好

空氣波

佢仲好意思問有咩問題

邊有皮包骨咁跨
你叫BMI17、18嗰啲情何以堪

34H

大波著衫唔好睇，我揀34aa

其實大波只係睇片睇相果陣過癮

最理想既波其實係普通飯碗咁上下最完美

瘦底大波
骨輕

嗰啲有34H?

即係D-F cup咁上下

實有既

講咁撚耐圖都冇張 點撚樣討論

咁你唔po圖？

大波遮三醜。

此post已完, 樓主on9咁都要問

sorry囉

bmi20以上已經係肥婆級數

你一定係排骨仔

我bmi20
但女仔同男仔唔同
男20正常 女20算肥

唔算，24先算肥

你都鍾意tb?gay?
上連登唔開膠po等於去意大利唔食正宗意大利菜

網絡垃圾

一定係AA

識嘢

29AA我都可能會揀AA
但係AA cup 有34吋
虎背熊腰

一隻大一隻細

純文字討論

32C即係同34B差唔多大，肯定冇飯碗咁大啦

痴線，34H先算大波
好絕望

D,E,F已經係3個cup
1個cup爭5cm
個range會唔會太大
茶杯同湯碗既分別喎

一個cup差2.5cm

中間個啲算咩其實C/D已經大波，同埋32D同36C後者都可能大過前者🤔

乳癌切左？

仲大過我patpat

後者仲肥好多添

on9咁都要問

弱智先搵啲rare case嚟俾人揀

樓主青頭仔

樓豬一定好耐無見過女人

大胸去做手術縮胸個胸都仲係真嘅
平胸想要變大唯有塞兩嚿假嘅落去

10成平胸中女黎

其實點解成日話BMI高 等於肥，可能佢操肌姐⋯⋯
要知肥唔肥睇體脂先得㗎啵

得同男仔
竹竿 vs 大隻到一舊舊 簡邊個

你果然係個男人女人對奶係有重量架

你好明顯係想正經問但問埋哂啲on9問題

On9 香港地你計34既 34E已經算大波啦

平胸着衫好睇啲
大胸除衫好睇啲

樓主應該啱啱睇完one piece，以為現實世界都可以電燈柱掛西瓜

絕大部分人都揀大波

我諗可能真係得番本身平胸既又或者細佬女先會正評
正常都會揀大胸 有對大胸 所有男人圍住你轉 職場容易上位 要性感有性感 要魅力有魅力 而揀對象果陣又會多一樣優勢(身材)

三上係F

屌洗衫版不如屌男人

呢個問題真係唔洗問都知答案
如果唔係就成街人都做縮胸手術啦

我38G

咁你應該覺得雞排妹好撚瘦

34b只係厚少少嘅碟 32c先似碗型

有無巴打出示意圖俾人知有幾過分

屌男人

諗起杜文澤套飛虎出征

男絲全面進場

大胸終身富貴
平胸窮絕一生

仲要諗?

大胸再做縮胸啦屌 縮到D差唔多
平胸真係無撚得救 無理由整假波 男朋友揸落都唔同啦
洗乜撚揀

大波著衫顯肥 著乜都勁鹹濕
model好少係大波

唔會 大波行段路都腰酸背痛 跑步又痛 唔著緊身衫就會變大隻西
同埋你講嘅只限靚樣，比著catgirl樣大波反而會比人恥笑

慘得過冇男人想鹹濕

零負評

A或以下仲可以叫做女人咩

32c會大過36d睇胸形其實
胸形唔靚36d都可以好細

日本cup轉番香港要扣2cup
再加埋未計作報大

老實講，H以上對人生好大影響，可能會長期腰痛同俾人視姦
跑個步都好似吊住兩個籃球咁

女人先會揀平胸

吓 大胸都叫加番少少分架啦 樣唔靚又平 更加比人恥笑wo
男人連你正眼都唔會望 因為冇可取之處

所以點解我要搵兩個咁極端嘅size黎開po
就係兩邊都有pros and cons 先有得討論

細隆大叫假貨

大做縮胸手術算唔算真貨

喺男人角度應該會覺得越大越好無乜討論空間

有錢有樓個位

冇睇標題？

你估下投票幾多係絲
呢個統計由一開始就注定fail

所以model好少結婚
勁多les gay

由樓主決定係連登開post已經行錯晒

sorry囉
醒唔起連登冇乜絲打

G扣兩 cup 即係E / DD

脂肪好輕嫁咋
好似上網睇過話g都只係兩個橙咁重

咁耐都係純文字討論都幾撚好野

有28個ipad港女正評

戇鳩樓主

有無常識？真心問

我好似有36⋯⋯定38，我骨架大

有無諗過，好多人都平胸

個啲太極端好難睇架喎，dur胸

我無研究過，個胸生成點都係遺傳

咁撚極端點答。
Btw女仔160-170 4x KG 有34B-34C都好撚正了，要H做乜柒。

三上嗰啲假波有咩好討論
同一個size假波望落係會大過真波好多，始終整到胸型靚一靚

慘過番印度呢

女人有對波 男人冇
但係女人個bmi仲嚴格啲?
知唔知自己up緊乜撚嘢

當你大波到H咁
但係條腰勁多摺勁粗又點計
成個阿婆咁dur肉
識有人係咁 真係以為佢有左
不過夠大波

唔著咪好睇

絕大部分男人都揀大波

上網睇下bmi點計同個指標先啦
男女20都係正常好不

上網睇

樓豬擺撚到明係d冇常識on9男人

seed

中胸最perfect池

你扑過嘢未

你知唔知對波比盡都係幾百gram（講緊大波）
連1kg都唔夠， 對bmi影響係好微
男人bmi高啲係因為有肌肉。女仔普遍係冇乜肌肉，所以如果個女仔bmi同男一樣，證明佢身體脂肪比例好高
唔識你就自己計吓先再話人啦

老實講，個所謂指標對亞洲女仔根本唔適用
你當佢係真，咁香港超過一半女仔都係underweight 啦

問題係有幾多女仔會操肌?
100個入面有冇1個？
所以普遍嚟講，bmi高已經知道佢係肥

返房訓教啦青頭仔
揀乜你都冇得屌架啦

唔係應該點
借書睇？
真係想知幾重先上網查

係囉
我上面咁講仲咁撚多負皮
有無研究過嫁班撚樣

32d,33e最正

點解樓主要用BMI
54kg-57kg咪直接講出黎

睇左成頁先知唔係印仔
唔怪得怪怪地

有波就可以當八達通咁嘟

想負評topic ,唔係想簡

有冇圖？

有冇諗過D已經大，H太誇張

波大著衫唔好睇
唔著衫先好睇